有人為咗搬屋殺曬自己啲貓

打去愛協啦

電話？

屌

點幫手

屌 咁撚痴線 點幫？

點幫

愛協過幾日又係死

source? 可以點幫？

點聯絡？

cls 有無人性。。。

屌呀，佢唔要我要
點搵你呀樓主

我都係上網見到人spread
你可以去ig:hktattoo_tina度問下

係無人性未必會養8隻啵…
係咪有咩難言之隱

可以點做，有興趣一至兩隻

pm我

Wltf

起佢老母臭閪啦 學乜人養

養唔到咁多一開始就唔好養啦

痴線架 養到肥肥白白為左搬屋就整死佢地

點解可以話唔要就唔要架

up
佢癲L左呀cls

痴撚線

Uppp

真
愛協滿手鮮血

棄養落地獄

睇到d 貓都好健康養得 肥肥白白 點解主人要咁絕

點解搬屋就唔養得

Pushhhhh

Pushhhh

成撚日都有呢d仆街陷家剷用人道毀滅嚟逼人幫佢執屎，放佢上嚟啦

落地獄！

搵連寵拯救隊啦

推 有冇聯絡方法 pin起佢

養咁多隻又肥肥白白
應該都係愛貓之人
點解會咁棄
理解唔到

星期五？
你搬屋都唔係幾日嘅事啦
會唔會依家先講

仲有幾多隻未領？

Facebook search 連寵拯救隊

知道邊個捉佢去人道毁滅就o岩

明知搬屋都唔早啲搵組織收留？

幫推
想養
但未ready好
希望貓貓平安無事

隻隻都養到肥肥白白點解會捨得唔要

屌你老母標題黨 啲貓都未死

搵愛協？

八隻都養到咁肥美
實擺好多心機養啦
攞去啪針真心咩
係咪俾人借刀/爭人錢咋

希望快啲搵到新主人

有冇原post link 呀?????

正仆街 唔養過世就唔好養咁多隻啦

有興趣

想養。點聯絡

可以約睇貓, 之後影佢相

肥到波咁

幫推

push

全部都好靚

有人性都唔會養八隻
貓都有地域性，比狗仲嚴重，佢間屋要有幾大先可以養到八隻？

有冇聯絡方法啊？

咁得意做咩唔養

利申想養但未養過

肥撚到

你係咪有特權，你係咪大撚晒？

推
棄養正仆街

我都好奇 狗仔就話可能唔養得姐

係咪為咗移民棄養 冇人性

每一隻都好肥喎真係棄養？

推

好得意

應該拎呢啲撚樣去人道毁滅

有人接走未? 可以暫託一兩隻, 再幫佢物色好人家

痴線有冇人幫到貓貓

未養過 不過屋企有位置
想幫手

可以 Facebook message 阿棍屋

8隻都好肥
佢應該都好錫D貓貓

你pin咗佢先
P牌應該有得用pin功能？
唔得嘅話你就copy&paste你呢個回覆
逐個覆返問可以點幫嘅人

咁肥咁得意都棄

咪領養囉 盲？

你唔比人地間屋真係好大？

成個貓樣

主人係邊個？佢電話同ig係乜

可以點幫？聯絡邊個？

棄養者死全家

點幫
我有興趣

如果係手足要著草呢？

PO 上黎跟住咩都唔講

真 唔喜歡貓唔會養咁多 養咁好

隻隻都肥嘟嘟

Up 痴L線

都係有問題
著草唔係一日半日嘅
應該一早要處理好
唔明做咩要講到手足

好肥
希望俾人收養曬

叫佢地幫手殺?

希望樓上既人幫到啦
尼到有電話聯絡到佢

有冇人有興趣

樓主可摸耳pinpin佢

屋企人唔俾養，養唔到

我消息唔同 但宜家得返一隻 其他都有約咗人睇 或者有人認頭 有直接聯絡方式 有興趣pm我

大家㩒呢條link

有冇人性架屌

起底私了啦
然後接走晒d貓

CLS
有錢搬得都唔係住公屋啦
點解新屋企住唔到貓吖

有朋友有興趣呀 我而家即刻叫佢搵你
係咪你啱啱擺個tg?

好明顯問緊點幫 都真係想幫啦
樓主乜春資料都未比嘛
咁樣都要比你話盲

送去貓舍先

會唔會無絕育搞到咁

係

佢意思係會唔會有d急事
所以要咁急搬呀

咁我識人間屋細但因為救貓狗而養左好多隻
唔會話因為養幾多隻而無人性既
不過條友真係無人性
養左十幾年都捨得棄養
得番幾年命都仲要棄養要隻貓適應新環境

暫時消息係全部貓貓有人約睇 有啲firm咗一定要有啲就睇咗先

獅鳥個主人啦屌

人道毁滅好過啦

養到肥肥白白點解棄養
會唔會係想做傻事呀
可能我諗多咗

太好了

推！救貓貓！

我搵人接搵到心力交瘁無人性㗎

咁係因為搬屋先棄貓，定屋企人死咗先棄貓

兩單唔同 你遮得好hea喎大佬

第二張係仲有一隻黑色

你咁講又係，不過佢八隻都係老貓，又唔似逐隻收養
可能真係好似有巴打咁講，冇絕育，生咗先絕，隔離 post 都有類似 case
同埋好多貓主人成日覺得想畀隻貓生一次先絕育。有地方養冇問題，但生一次，少則兩三隻，多則六到八隻，初生貓仔仲 OK，但大咗會冇咁親，唔夠地方就容易打交。

而且老貓要搵人接都唔易…希望呢八隻最後都搵到頭好人家

我屋企環境容許養寵物的，我又想養貓🐱，如果有貓未有人收留可 telegram 我。

想知有咩分別

係貓群見到

同埋唔係遮得hea，係叫人想領養可以搵佢

我post嗰一張 同你第一張 係8貓嗰單
你嘅第二張係第二單

咁講會唔會清楚少少

會

乜野滿手鮮血
唔殺係咪你養 邊個買單？
佢只係做醜人 始終都會數量過多架啦

人都一樣係咁 大陸人落黎香港人買單
只係人無得安樂死同亂殺人

似係移民

on9？人道毀滅

對唔住巴打 我表達能力差

其實移民係可以移埋貓，好多人都咁做
不過好多文件要搞，同埋都唔平，仲有如果飛長途對貓都未必太好（好多人會幫貓打少少鎮靜劑先上機）

其實有冇可能係移民

認領晒啦！

養到十幾歲先唔要隻貓

狗還可以。真係唔明點解D人會鍾意貓多過鍾意狗

呢啲人好不負責任，養動物前真係要三思

咁仆街，最多流浪啫，唔洗殺呀？

貓唔洗點打理 狗要日日放狗又要教
好多人都無咁既時間掛

可以就咁無事人道毁滅？

獸醫俾？

祝棄養個家人全家不得好死

安樂死唔係問題
我支持安樂死架
但問題佢勁快就安樂死d貓貓狗狗
有好幾單 接收左幾日就即刻安樂死
最後失主投訴 但都無用
先唔講貓通常都唔洗打晶片 搵到隻貓都要時間架
屌佢幾日就打針殺左佢

講得呢句都好撚仆街

push push push 棄養不得好死

推 希望有有心人

13歲
流浪即係等死

Push 棄養者不得善終

唉。。。。

只想講一句 棄養死全家

棄養死全家

啲貓肥L到

咁養動物D錢係咪你比先?
又要人力物力同時間
一但隻貓狗本身有病傳埋比其他貓狗重大鑊
如果唔安樂死我諗愛協而家可以有10萬隻貓狗左右

想知貓貓依家咩情況 睇佢ig又del左無講到啲貓點

好想帶佢地返屋企，但係屋企已經有四隻主子
幫手PUSH 希望有好心人

唔該拎個主人去人道毀滅

唔好咁大陸哩啦，下下問「d錢係咪你比」，同同d支那哩講TNR佢話當街打死D流浪貓狗就岩，絕育費係咪你地比咁

個問題係愛協幾日就啪呀，勁多主人唔見隻寵幾日已經被啪左，你唔覺痴線架咩

推
咁冇責任感 學咩人養貓

日本好似七日定十四日冇人要先安樂死？
愛協勁撚快手，之前有單上過蘋果咪主人搵貓唔肯比之後啪左好撚癲

屌佢老母

依家啲情況點，應該可以養到一隻

直接報狗話有人公開宣稱要殺貓

可以點幫手

你on9架?送去愛協同送去屠場有咩分別

想問清哂啲貓貓未

Push

訓醒未呀柒頭

仲有冇貓貓呀

同埋睇相全部貓貓好似好fd咁 大家分開一定唔慣

香港人既特色就係快

好心痛...

養到咁肥話唔要就唔要？睇貓貓嘅樣都唔似有虧待開

以為真係殺哂

養成8隻+隻隻都肥肥白白，唔似衰主人，可能有咩苦衷不過好難想像養咗十幾年有晒感情先棄養。
幼貓會大把人要，老貓就麻煩啲，處理得唔好隨時令隻貓有心理病

我都覺 仲要隻隻都肥肥白白

有興趣幫

貓貓絕咗育之後好易肥
除非本身有咩慢性病 如果唔係就咁食乾糧都會肥

但係佢啲貓貓養到咁老又咁健康
而且八隻貓都係唐貓 似全部領養/執返屋企
代表佢本身都好撚鐘意貓同照顧得好好
13-15歲唔細啦真係

可能係移民/經濟困難要搬細屋再照顧唔到咁多隻

我明佢要話要啪哂啲貓都係用激將法
但佢其實真係可以早啲出聲囉

可以養1-2隻 點聯絡？

清哂 d 喵未
我可以領養一隻

Pushhh

咁撚仆街
養到肥屍大隻先嚟棄養

睇topic我以為貓貓已經俾人分屍
有慎入圖

屌on9 推呀

已經有好多人whatsapp佢話肯幫手領養貓貓
多謝香港人咁有善心

可以去ig:hktattoo_tina度問下

貪養買下 買下又一隻
你話呢

乜能野主人嚟架，DKLM!

幫推，求好心人

想領養 可以點做

樓主pin呢個啦

「🤣」乜撚 依家好好笑咩？貓嘅生命好funny？
就連一個連登嘅post都唔輪到人話del就del 何況係一條生命？

就係大屋搬細屋養唔到咁多

睇到佢個🤣真係燥
之後個story 仲自拍收花
d 貓貓好慘

好撚想打撚柒佢

整煲龍鳳虎 酒肉穿腸過 貓仔心中留

養得8隻都係愛貓之人，點會話棄就棄

Fuck off !!!!!!!

依個係貓主？

食屎啦你 個主人話要人道毁滅唔係殺咁係咩？咩未死啊？㩒入嚟睇唔到你想睇嘅嘢？係咪變撚態㗎你講嘢咁撚難聽

如果係幼貓實$6000 一隻賣出去
老貓就唔係命咩 dnlm

殺?
邊度有殺

吓！呢個人唔係義工嚟嫁咩？義工po下自己生活，多謝下大家幫手救貓都唔得？如果佢係主人，仲嘻嘻哈哈po story 就話抵鬧姐。

咁啲貓死撚咗未？屌你老母臭閪 用失實標題呃鳩人

原來佢唔係主人

我唔知吖，但睇佢啲highlight一路都有幫貓出領養。個story仲要話已經有太多人問，費時嚇親個聯絡人。又有幫開貓，又話有聯絡人。我睇落佢應該就唔似係主人啦

生仔要考牌
養猫都要

可能人地失業半年要搬到劏房呢，人地唔養都試搵人要咁都要比兒登道德撚屌，唔通要見到新聞攬住8隻跳樓先開心

啲貓肥撚到咁你養撚埋我個份

好多人貪玩
個個都愛先養咩

8 隻全部老貓喎 醫藥費都唔少 點會係新養

睇個樣養左好多年
會唔會前主人過身，啲屋企人唔想養？

其實係咪後要收幾千蚊手續費嗰啲領養?

正常人見到呢啲事都冇心情玩啦

養到咁肥原主人未必唔好

咩標題用殺哂。。。。
放d貓俾人咁少事都要開post

連寵呢

pin this 死八婆 有咩咁好🤣🤣 屌你老母

就嚟死咁得唔得?
唔嘩眾取寵點搏到人入嚟救貓呀?
用下你個腦啦

平舖直敘 你估有冇咁多人關注呀

錯怪咗 原來只係repost 條友 sor
但都唔值得🤣🤣囉

你都戇撚鳩 喺標題加返「諗住」咪得 一樣大把人關注 你依家唔係失實標題咁係乜撚嘢？
標題黨仲聲大夾惡

我上面屌on9樓主失實標題都畀人屌返轉頭添

屌你老母

人道毀滅個主人先得唔得？

好多人轉發, 好多人想幫手養, 咁都唔值得開心?

有心人：正，免費拎貓
今晚返屋企加料

點解話養得肥就覺得主人對佢地好？
養得用心，唔係更加要睇住食量，唔好食過多。肥就好易有病，健康有問題

大劣仔食貓？

又加速主義

主人過左身

pushhhh

咪係
佢啲貓肥得太誇張
我屋企隻唐貓都係12歲
佢地係易肥同成日嗌餓
但係正常照顧睇住佢食野
無可能隻隻肥到咁

舊主人最好提埋接手嗰啲新主人裝窗網
同埋啲貓大年紀睇醫生洗費大
萬一再轉手或者棄養對啲貓唔好
呢家已經各散東西 咁大年紀好難再適應新環境

主人過咗身

原來係咁，怪錯咗個主人

返支那未波台狗

賤種樓主：睇唔撚到 我唔知 總之佢殺晒啲貓

問號
我唔睇波嫁喎

係同一個人咩？個size好似差好遠喎
同埋唔係話搬屋咩？

寵物墓場 有冇巴打睇過小說 電影改得好廢

肥到咁一定係放晒D 糧係到任食既懶鳩主人
不過起碼食得飽, 又冇穿冇爛
唔算好錫貓, 不過未到賤人咁囉

呢排好多人移民棄養寵物其實移得民都應該有充足既錢先走，都唔差個幾萬蚊幫隻寵物移民啦唔想又黎棄養潮

成班道德塔利班
為咗養貓唔好做人就最好

請問邊到要為養貓唔做人？